又有股票女女玩，有冇人有興接手?

又回帶？

Super mario

幾靚喎

真身可能係男人

十成十係

其實望佢隻眼都唔靚，男唔男人都冇興趣

屌你老味次次都搵唔中我玩
有冇搞錯

可食用

隻眼幾靚啊 笑眼
不過覺得係偷圖

咪又係男人

點會唔係偷圖

不如你話聽日臨時出差新加坡
約一約佢 睇咩反應

有冇we7? tg我，俾佢個we7你玩

9×9支那人啦，好地地sgp人點會用we7

清嘅口味

我絲嚟 但真心覺得唔錯

我覺得可以屌

個樣幾靚
叫佢比多d圖黎先講